中國病毒呢單野基本係支那自己玩出火先，支那口交部老屈話來自美國在先，美國先跳出黎同你打

Trump早排仲話: 大家都o黎自知邊到，之後支那口交部先撩者賤，老屈話美軍，而家比Trump打死都關人個關